Peter Aso kaebduses Jaan Saere wastu, peksmise pärast, andis tänasel päewal tunnistust Hans Leite et ta ei ole peksmist näinud.
Mõisteti: Kohtukäiad ettekutsuda.
Peakohtumees JLuik [allkiri}
Kohtumehed MHansen [allkiri]
                        JJaama [allkiri]
                        JAndresson [allkiri]
Kirjut Raudsepp [allkiri]
